[六合彩]如果每期可以15個中5個

咁應該點買先最抵買？

5膽拖10腳

其實最後兌返都係十蚊注

中1個膽 錢都收唔返

唔買最抵

就咁15字複式係5005注，10蚊注=$50050
如果你必中5隻字，就會中10注3獎，而三獎下限係$19200，10注係$192000

亦即係如果你買15必中5，根本唔洗諗乜春膽拖，除非你話必中5膽啦。

15膽拖全餐啦梗係

15膽